十個原因說明為什麼伊斯蘭教是邪教？

1.教徒日日玩恐佈襲擊，仲幻想上到天堂會有72處女（古蘭經講）
2.教徒唔食豬（我中學美術老師話唔食豬肉會令人產生暴力傾向）
3.支持一夫多妻 （聖經已訂明神喜悅的是一男一女的婚姻）
4.教徒可隨意強姦女不信者和女異教徒（古蘭經講）
5.話耶穌唔係主，否定保羅神學，叫人重新守大部分舊約律法，令基督教傳教困難咗
6.在耶路撒冷聖殿遺址上興建清真寺
7.教徒不斷生下一代，生出嚟迫佢信教，離教者殺
8.教徒不學無術，除背誦古蘭經外並無任何知識，又不喜愛工作（每天禮拜五次浪費所有時間），中東地區的醫護人員都靠紅十字會擔任。無一個教徒做到醫生
9.喜歡殺到中東傳教的基督徒
10.和希特拉合作屠殺猶太人，以色列復國後不斷迫害偉大的以色列人

中學美術老師話
勁撚過英國研究

收皮啦死耶撚 講下上帝係邊？

我中學美術老師博學多才
係甲子書學會活躍成員

結論：做耶撚

講社會現實你聽就耶撚？

想在香港上位，唔使做奴才：yes

5.話耶穌唔係主，否定保羅神學，叫人重新守大部分舊約律法，令基督教傳教困難咗 <-- Failed

係，不過其實可以兩樣都唔信

邊句錯？

無伊斯蘭教既話,呢個世界一早已經徹底比女權霸佔

何出此言？

講到尾即係宗教戰爭，非我族類 ，其心必異（教）

世界由基督徒統治
伊斯蘭教公然挑釁
所以係邪教行為
殺邪教徒是沒有問題的

極端狂熱基督徒

講到基督教冇殺過異端咁

第5點

只是講現實俾連登仔聽 非基督徒

那些都是天主教幹的，就係天主教太衰，偉大的馬丁路德才要進行宗教改革

2018世界公認價值嚟，你可以派膠但不能否認其存在

你係真係耶撚定假膠？係真心就只係你地耶撚自以為正義，然後對否定佢地既人殺戮，殺人就是殺人，所謂以神名義殺人理由只係推卸自己責任，而且，歷史上耶撚殺既人不比伊斯蘭教殺既人少

1.我不是基督徒，只係講現實俾大家聽；
2.唔認同的話，請解釋為何歐美以色列殺伊斯蘭平民（包括兒童）係唔會有事，無人譴責，cctvb都唔報道；
3.歴史上的壞事都是天主教幹的

唔食豬肉都有得被人上綱上線

我中學美術老師親口講的

所以和尚尼姑素食者應該會殺人放火

我英文同數學老師仲親口講「on」同「9」呢

唔係玩膠，確實係有呢件事

NHS幾撚多Muslim

又surgeon 又therapist

未聽過

成個ward一半surgeon Muslim
利申:NHS做

啲經典過左咁多年 點會冇人加鹽加醋

古蘭經講
我都想知道係邊一個章節提到喎

唔食豬肉有暴力傾向 咁素食者又點呢

聖經係咪支持一夫一妻 其實都仲有人討論緊

天主教同基叔教咪又成日互片

天主教 同 基叔教徒 咪又係照佢地仔女去受洗

用基督角度審判其他宗教

你啲論據廢到

叫d專家食屎啦

1.批評古蘭經一向唔使quote㗎喎，不過你問到我試下揾；
2.當時無諗過，不過睇親cctvb都係報伊斯蘭教徒殺人放火，未見過素食者做壞事；
3.新約聖經係；
4.天主教都做好多壞事，但歷史上未有基督徒大規模做壞事（一個半個就實有）
5.但人哋無唔准離教

佢好像不是基督徒

理據？

on99

話你on9就要理據

又唔好咁 相處落去全部都好好人嘅 頂多搵嘢食要搵halal food 姐

1. 點解批評古蘭經可以唔洗quote?

2. 素食者無做過壞事? 大家都唔食豬肉 你咁講唔覺得成個邏輯有問題?

3. 聖經本來就係經過多番人為修改 而家睇緊既 同原本既 其實又有幾多係一樣?

4. 十字軍東征算唔算? 向異教徒開戰

5. 伊斯蘭教唔准離教? 有無係教徒巴絲可以講下?

re:1 不知道原因，不過我搵緊俾你睇
re:2 你哋講起就覺得有問題
re:3 source?
re:4 基督（公教）即天主教做的
re:5 睇新聞係咁講

玩恐怖襲擊有72處女：
《古蘭經》第五十六章（馬堅譯中文版）「他們將在恩澤的樂園中......還有白晢的、美目的妻子（houris）......我使她們重新生長，我使她們常為處女......」

可隨意強姦女不信者女異教徒：
《古蘭經》第二十三章（馬堅譯中文版）除非對他們的妻子和女奴，因為他們的心不是受譴責的；

點解好似之前有巴打 post 過咁既。déja vu.

撩交嗌就唔奉陪了

睇醫生啦 唔好自行停藥

有邊句講錯？

無話錯唔錯，只係唔好諗太多嘢喇，俾個腦休息下啦

反映社會現實啫

但用聖經 打壓基督發展 已經唔係人哋教concern 唔關佢本人信仰事

點解要皮膚白晳，黑=唔靚？歧視黑人？

第二個point先係老師講
其餘是親身觀察

應該係

1. 黑社會成員俾警察拉咗，自己成立新邦會，响法庭度咩都卸俾舊派
2. 新教都支持過納粹

1.黑社會嘅嘢我就唔識了
3.有人話希特拉同納粹黨係虔誠耶人，殺猶太人係為耶穌報仇添，好少人知加唔會有人信囉

我唔鍾意回教 （同埋基督教）
但樓主嘅論點實在……

係社會現實

你立場本身反伊撐基 咁咩教義都變惡法啦

不是，我是個反耶人士
只係講個現實大家聽
唔係假膠唔係曲線

咁一夫多妻有咩問題？聖經都係一夫多妻，阿伯拉罕都有夏甲同撒拉。

一夫一暫係羅馬文化，強加於殖民地

新約時代喇，當然你可以唔承認耶教統治緊地球，但現實確是如此

耶教係支持一夫多妻

新約聖經唔係

係

因爲基督係新郎，教徒係新娘，你睇，好多新娘呀！
仲有十個童女的比喻，全部都嫁俾一個新郎

哥林多前書6:16
因為主說﹕二人要成為一體

馬可福音10:7-9
因此人要離開父母、與妻子連合、二人成爲一體。

旣然如此、夫妻不再是兩個人、乃是一體的了。

所以 神配合的、人不可分開。

可蘭經無中文版你qoute堆假經，攞黎講

呢個世界信自己好過滿天神佛，成日將宗教掛在口邊，幻想死後在天國寫意地永生，倒不如踏實地在今生創造美好生活

信自己不如信黨和中央

淨係呢四句都已經有問題啦

樓豬日日開 post 踩其他宗教就係想人信佛

係我眼中全部教基本上都係邪教，你都係收收皮先，邪教徒

正常人睇到呢個post同你嘅回應，都知你衰咩:
1.乜都你美術老師講（原來佢係宗教權威）
2.人地唔食豬肉係因為豬係雜食，屬不潔淨物（基督教其中一派，復臨安息日，都唔食不潔淨食物）
3.由始至終你只係認為耶教凌駕所有宗教
4.乜衰嘢都係天主教所幹

你可以搵番阿拉伯文原文參照

社會現實

唔係

第4點應該係最撚吸引人入教既原因

咁唔食牛會唔會有耕田傾向？

1.你哋質疑素食者都唔食豬肉時時我都覺自己柒咗；
2.新約聖經已經講明無需戒食；
3.我對此係不滿，但社會現實係咁，起碼在香港，高官、議員、傳媒高層、校長老師、淫審處、法官、醫生、明星、DJ多數都係耶人，不容否認
4.歷史上真係咁

跟本宗教就係垃圾

如果跟足基督教聖經
伊斯蘭教同基督徒一樣暴力

本質與宗教一樣，只係展示得進取，對於低端人口有心理慰藉作用而已

但世界現在係由耶教統治

新約時代，舊約唔使守

都話基督教復臨安息日會，都係唔食豬肉、唔食不潔淨物咯！

「異端」嚟喎

篇野點睇都係伊斯蘭教迫害緊耶撚

識嘢

3.我對此係不滿，但社會現實係咁，起碼在香港，高官、議員、傳媒高層、校長老師、淫審處、法官、醫生、明星、DJ多數都係耶人，不容否認

明星、DJ、議員係耶人又點？林鄭、陳冠希、容海恩、黃毓民？衰夠未？
睇一個人，係睇佢品行，唔係睇佢咩信仰！
好多人都有其它信仰，但唔鍾意高調並強調自己係乜徒物徒，你做得好，品格善良，人地有眼睇！
諾貝爾和平獎，猶太人比例夠多啦！

人地曲線串鳩你咋

我意思係耶人統治世界

Sorry

上網搵過睇過

56章 好似係講緊類似審判日

23章 好似係講緊信者得救 不信者等死不得超生

1.審判日判玩自殺式炸彈襲擊者直上天堂享72個處女
2.我引嘅經文係可以同女奴做愛，伊斯蘭教專家（基督徒嚟）話佢哋當所有女不信者和女異教徒都係女奴。btw，仲有另一説法，係喺連登睇到，伊斯蘭教專家話伊斯蘭教徒認為唔戴頭巾的都是淫婦，所以隨時可以同佢哋做愛

呢個係過份解讀

我上網睇返譯本經文
無講過恐襲可上天堂
亦無講過可強姦異教徒

1.恐襲=為真主阿拉死
2.上面解釋咗

下...咁解讀都得
都係果句 咁樣用偏見去睇古蘭經
同理 聖經都可以解讀好多野出黎

真係唔怪得有極端宗教組織
而家真心明白

不如咁問 你邪教嘅定義係咩？偏離基督教？
btw少林唔食肉啦 你唔見啲和尚日日用羅漢拳打人？

伊斯蘭教殺人=邪教
基督教殺人=\=邪教

耶撚logic

基督教有神學院解經，伊斯蘭教嘅教長唔敢話極端組織解錯，淨係大叫「伊斯蘭教是和平的宗教」

係我信錯人，柒咗

伊斯蘭教徒殺人係因為古蘭經鼓勵佢哋咁樣做；新約聖經教人愛人如己、寬恕，有基督徒殺人係個別事件

架構唔同
無得咁比

伊斯蘭教太多山頭

其實以前有哈里法（類似教宗）制度
而家廢咗
btw，搵到以下古蘭經經文「你們在戰場上遇到不信道者的時候,應當斬殺他們,你們既戰勝他們,就應當俘虜他們。」

耶撚同伊斯蘭教一樣，又信同一個神

漏咗第一個問題，教義教人殺人放火強姦嘅伊斯蘭教就算是邪教

伊斯蘭教不信三位一體

耶和華見證人都唔信

係，所以被定為異端

樓主反耶反咗咁多年 啲新會然都可以當樓主基督徒

結論：猶太舊約大法好
剷除穆斯林同基督徒，邊個飲酒就打柒佢，除咗有魚鱗嘅魚之外，邊個食海鮮、邊個食豬肉就杯葛佢

有啲耶教新教要戒食喎

那些好像都是「異端」

唔一定，香港神的敎會都未定性為異端

利申：返過幾年

睇得出如果樓主係伊斯蘭國等地方一樣都係做伊教極端份子，根本根主啲論點又係極端到死，論點全部都係「唔係我信嘅宗教就係邪教」，結論係樓主痴撚左線。

「香港神的教會」被指異端 控告浸聯會誹謗達成和解

我不是基督徒

我知呢單野。浸會道咗歉

嘗試認真答你

如果你想令你嘅論點有力，必先要令所有人認為你嘅論點係事實；但你嘅論點只係引用另一個宗教。每個人都有唔同宗教信仰，你用宗教a(基督）嘅理據去打宗教b（EC)嘅理據時。咁你點樣證明宗教a（基督）講嘅野係岩？

如果照你咁嘅論點講，你只要調返轉引用宗教b（EC)嘅理據打返宗教a (基督），個主題名改做「十大原因說明為什麼基督教是邪教」一樣得。

因為你啲理據根本只有督信你所提及嘅宗教先有機會信。你呢堆論點俾一個「無宗教主義」嘅人睇根本冇意思。

Sorry1999

我只是講現實情況，我自己都唔信基督教

我知你想曲線抽擊埋基督，但總之你嘅論點唔可以用「事實」去形容，只可以係「主流教信徒嘅想法」。

非曲線，因為據我觀察，現在係耶教統治地球，「主流教信徒嘅想法」係統治者的思維。
另「現實」不一定是「事實」

預設所有人都係耶撚

咁你要先定義幾多percent嘅耶徒為之主要，而佢地從事咩位置為之統治。好似到底新教定公教統治世界？英國一定係信聖公會居多，但聖公會神職人員又有幾大影響力？定只係傀儡？

香港以前港督都係聖公會，但彭定康係天主教徒，佢做港督時又點計？白高敦想信天主教，但英國首相要信聖公會，佢卸任後轉教又計唔計？

日本係七大工業國，但日本國教係神道教，咁計唔計神道教有影響力？

泰國舉國信佛，作為ASEAN成員之手，GDP上都有影響力，咁計幾多乘影響力？

你咁講唔同意基督教=邪教?
唔食豬會暴力咁d素食撚係咪日日上街打人
猶太人都唔信耶穌喎

這是社會現實
伊斯蘭教最大問題就係第五點

社會現實就係所有人都係耶撚? 咁你仲惡過佢哋啦

我中學美術老師話

傳媒、政府、商人多數都由耶人控制，至於係天主教定新教，我個人觀察係新教統治（不過無做調查，俾唔到數據你）。
原因？希特拉係新教徒，殺猶太人係為耶穌報仇，呢件事未有互聯網前在香港差不多全被封鎖，無人知，大家都只聽到新教係講愛和寬恕。天主教做的壞事西史有記載，搶唔到道德高地。

日本同泰國都無大影響力，可以不研究。

想講猶太教都係唔食豬肉
同埋係咪要講左邪教既條件先

1.激進反耶人士都會當基督教係邪教
2.呢個point我柒咗，信老師前唔醒起佛教徒同素食者，又唔知猶太人也不吃豬
3.真猶太人差不多已死晒，而家我哋所見嘅猶太人多數係自稱信咗猶太教嘅白人，我推測因此係基督教掌權者願意放過佢哋的原因。

sorry for 1999
社會現實係大家都正接受耶教統治嘅意思

sorry，柒咗

1唔同意耶穌=邪教
2 佛教徒非素食
3基督宗教最大錯處在於耶穌出世前既人=必然落地獄，呢d咁既宗教搵傻仔信就得

1.係
2.淨係第一點已經無人駁到

1.又無咁誇張
2.所以我寫「佛教徒同素食者」，可惜仍讓你誤會
3.耶穌死之前嘅人靠守律法，守得好上天堂

其實只係香港人唔知新教啲衰嘢，聖公會係英國國王亨利8世為休妻再娶而殺主教後自立嘅。

新教未分裂前所犯嘅錯，如獵巫、拉科學家，唔可以因分裂出黎而一筆勾銷。新教主流都承認呢點，只係香港所謂福音派（其實叫基要派或原教旨主義更貼切）混淆視聽，而新教大派同天主教都講緊合一（不過呢方面俾激進新教批評為大淫婦）。

現代好多新教都接受進化論，只係基要派反對，個思想仲停留响中世紀，反對科學同理性，佢地主要活躍於美國中部低下階層同香港「中高層」。有趣係美國上層都係較liberal嘅教徒，香港就算中上階層都只有人哋中低下階層程度。

講開統治，誠哥算唔算幕後統治香港，佢係佛教徒。

2佛教徒=/=素食者 白馬非馬
3 跟據教義係人子之前其實係會落曬地獄 無記錯係後期先話唔會

天主教最新教義係所有人最終都會得救，因為天主是愛

點解入嚟係睇到
10 個原因說明為什麼樓主是戇鳩耶撚

嘩起世界由基督徒統治，伊斯蘭教公然挑釁？
句野咁熟口面嘅？
哦我知啦，樓主扮緊假膠，原本句野係世界由終國統治，美國公然挑釁呀
人黎，賞樓主五毫子

1.我一向都聽到「係天主教太衰，所以偉大的馬丁路德才要進行宗教改革」

2.美國人信教情況我不太清楚，不過他們大多數是耶人

3.李嘉誠日日被人鬧喎

2.所以我咪特登加個「同」字
3.呢個未聽過

邊度讓你咁覺得？

最迷信既宗教=基督宗教

屈毛無助討論
你可以提理據反駁

但2018年世界係由基督徒統治

你返邊間中學？不嬲冇講馬丁路德偉大，佢只係叛教份子。之後成立嗰啲新教直情同基督本教，即宗徒傳下來的教會——天主教毫無血緣關係，係一班嘍羅睇完天主教所訂定嘅經典——聖經而自創嘅教，唔知點解可以叫基督教。

所以咪人性腐敗 無記錯佛教預記最後係回教話事 基督宗教準備收工

樓主所有野都係錯
建議先搵書去了解下先
咩野都聽人講 但本身佢地錯
家陣係完全溝通唔撚到
利申 睇過可蘭經

樓主成功曲線打擊耶撚

第4條堅定流

皇仁書院

真？

你可以引經文指出邊度講錯

啲公務員鳩噏完唔會俾人炒

跟據蓮師預記同藏傳既研究 大多認同魔軍=回教

除咗第二點柒咗
其他都是個人親身觀察

好心你問下喇叭仔啲老師點教

可隨意強姦女不信者女異教徒：
《古蘭經》第二十三章（馬堅譯中文版）除非對他們的妻子和女奴，因為他們的心不是受譴責的；

不知道

成班人轉移哂視線去其他宗教
跟本無礙伊斯蘭教係邪教呢一件事

原來如此

d point係on9
但我同意命題

希望有舊生指教下

謝謝

第五點

耶撚同伊斯蘭教都係垃圾 打和super

嗰世界多幾個呢啲蠢人，人間邪惡多幾分。
you deserve a place in h_ll

所有宗教根本唔應該存在

今晚叫你個神煮飯你食啦

屌鳩晒你哋全家！！！

利申：所有老母先係神

咁叫研究dna, 營養學, 心理學, 果D收工得啦
全部俾甲子書學會搞掂

其實我都有個問題想問
D人點知聖經支唔支持?
有人做左D野(幾個老婆) 但上帝冇鬧 => 姐係冇錯?(未必岩)

而且後人結合埋現代法律去詮釋聖經, 咁姐係聖經係唔同時代, 唔同國家會有唔同解讀?

9.喜歡殺到中東傳教的基督徒

唔係喎 好事嚟wor

睇完，結論喺伊斯蘭教we trust

第五點係重點

兩個都衰唔代表伊斯蘭教唔係邪教

社會現實係幾難面對的

咁唔代表伊斯蘭教唔係邪教

呢個point係我柒咗

1.這是舊約聖經和新約聖經的分別
2.有基督徒亦講阿伯拉罕兩個女人兩個仔分別成為猶太人同阿拉伯人祖先，而家兩邊勢成水火，反證了一夫一妻制先係好的婚姻制度

傳基督教就要殺？

why?

喺我心目中所有宗教都係邪教

神啊！今晚幫我煮返餐好既,ok?
都係嗰句【屌晒你哋全家】

有一個說法係無神論者心中無上帝就會做壞事
例子：
1.小説《罪與罰》入面個主角
2.文革時期的支那人

樓主仆街

我唔係無神
我個神就係我老母，簡稱老母神

因為得罪你？

明白

你中學老師

sorry，我柒咗信錯佢

聽護東正教對耶穌出生前嘅人嘅救恩有其他看法

係聽講先啱

有咩睇法?

唔熟東正教，可否介紹下

你會唔會想同個連書都未讀過既人傾哲學問題？
哂氣

咁無辦法，有嘢又唔肯講

根本岸久

樓主似係曲線串緊啲盲反伊斯蘭教嘅人

猶太人統治世界咋！

唔係，係指出現實情況

而家班猶太人多數係一班信咗猶太教嘅白人

猶太教係民族宗教，唔係話信就信

係呀，但係電視上見到嘅多數都係白人嚟

猶太人可以係白人、黃種人、黑人
大流散後，猶太血統已好難追溯
散居歐洲、東歐嗰啲咪白人樣囉（後來去美國，fb教主、格林斯潘嗰啲），流散埃塞俄比亞黑人樣，仲有中東、西亞閃族人樣

大埔讀書？

不是

唔信任何教, 覺得樓主所講既十個POINT大部份都ON9

但係有一條相關既片比大家睇睇(講伊斯蘭教教徒on9既係唔係只係少數):

你係咪痴q左線

Thanks，今晚睇

沒有，只是指出現實情況，不過第二點係我柒咗，請見諒

唔食豬係因為豬有蹄但不反芻
正如蛇有鱗無腳但唔游水/有鱗生活喺陸地但無腳

sszwsssszzzzwwawwwzzwzszwwzzzwszzazzzzszzsssszzzzzzzzzzzw

gvvhknzzzzz7zzzzzzz

美國對付伊斯蘭教的方法？

用炸彈炸佢反石器時代！！！

所以伊斯蘭教是邪教

舊約聖經係咁講，古蘭經無解釋點解唔食得

利未記 第 11 章：
7.豬因為蹄分兩瓣，卻不倒嚼，就與你們不潔淨。
8.這些獸的肉，你們不可吃；死的，你們不可摸，都與你們不
潔淨。

你睇多次舊約聖經先

其實所謂美國政府仇恨伊斯蘭教係一個誤解
你睇下美國政府幾緊張敍利亞反對派？每年捐幾多錢俾巴基斯坦政府？

以前科索沃嘅回教徒俾屠殺美國政府即刻出兵

你連利未記係咩都唔知學人講舊約聖經?

我咪話「舊約聖經係咁講」
跟住有人引利未記，但又唔似係elaborate，彷彿我講錯咁款
你又唔知發咩神經

Islam is a culmination of the same monotheistic religion that was revealed to earlier prophets. Although the Glorious Qur’an is the only revelation that is extant in its original revealed text, some remnants of earlier revelations can be found in the Bible.

The Bible prohibits the consumption of pork, in the book of Leviticus

“And the swine, though he divide the hoof, and be cloven footed, yet he cheweth not the cud; he is unclean to you”.

“Of their flesh shall ye not eat, and their carcass shall ye not touch, they are unclean to you.”

[Leviticus 11:7-8]

回教徒唔食豬一樣因為利未記呀, 天才. 咁點解基督教徒唔食就得, 回教徒因為同一段經唔食豬就係邪教呀?

雖然古蘭經主旨係要信徒繼續守大部分舊約律法，但由於古蘭經又抵譭聖經話其早已被篡改，故「回教徒唔食豬一樣因為利未記呀」呢個説法無古蘭經經文支持，古蘭經本身有經文叫人唔好食豬

但由於古蘭經又抵譭聖經話其早已被篡改

古蘭經邊章有咁講?

2 : 59但不義的人改變了他們所奉的囑言，故我降天災於不義者，那是由於他們的犯罪。

2 : 75你們還企圖他們會為你們的勸化而信道嗎？他們當中有一派人，曾聽到真主的言語，他們既瞭解之後，便明知故犯地加以篡改。

3 : 78他們中確有一部分人，篡改天經，以便你們把曾經篡改的當做天經，其實，那不是天經。他們說：「這是從真主那裏降示的。」其實，那不是從真主那裏降示的，他們明知故犯地假借真主的名義而造謠。

4 : 46猶太教徒中有一群人篡改經文，他們說：「我們聽而不從」，「願你聽而不聞」，「拉儀那」，這是因為巧言謾駡，誹謗正教。假若他們說：「我們既聽且從」，「你聽吧」，「溫助爾那」，這對他們是更好的，是更正的。但真主因他們不信道而棄絕他們，故他們除少數人外都不信道。

5 : 13只為他們破壞盟約，我棄絕了他們，並使他們的心變成堅硬的；他們篡改經文，並拋棄自己所受的一部分勸戒。除他們中的少數人外，你常常發見他們奸詐，故你當饒恕他們，原諒他們。真主確是喜愛行善者的。

詆毀

阿大師, 回教不嬲都覺得改經係改咗對猶太人嘅睇法, 同舊約啲點解唔食豬係冇關係架喎.

咁你話篡過經所以成本聖經都唔可以信, 咁係咪話中國歷史有人改過所以夏商周都係假嘅唔存在?

你想問甚麼？

我已經分唔到係真膠定假膠

係指出世界現況

Ben Shapiro 呢啲extremist 話人地radical
如果支持sharia law就叫radical，咁bible belt個班christian 全部都係radical啦

好懷疑op究竟有無接觸過muslim

有

證明你話由於古蘭經又抵譭聖經話其早已被篡改, 故"回教徒唔食豬一樣因為利未記呀"呢個説法無古蘭經經文支持依個講法係錯囉.

猶太人都有extremist?人哋俾晒數據話大部分回人支持拉登、支持自殺式炸彈襲擊等瘋狂行為

btw，有無得download 伊斯蘭法？想研究下

唔覺你證明到

下, 你前半句自己都話古蘭經主旨係要信徒繼續守大部分舊約律法啦.

咁唔食豬係舊約律法, 所以回教徒咪唔食豬囉.

如果你要證明唔係, 一係你晌古蘭經度搵段話回教徒唔食豬唔關利未記事嘅經文嚟睇下囉.

奇怪邏輯，你提出論點反要人找推翻它的經文

第一，ben shapiro 呢啲conapiracist係完全無credibility。
第二，堆數字無研究backup任佢9up

支持 樓主

謝謝你

我個人意見係咁:

叛教者可以用死來懲罰係幾radical既一件事. 同性戀者可以用死來懲罰係幾radical既一件事. 容許甚至提倡人打老婆係幾radical既一件事. 容許小朋友逼婚係幾radical既一件事. 有系統性咁去逼害女人係幾radical既一件事. 容許上述既一切既sharia law的確係好radical. 支持sharia law既嗰班人對西方社會來講的確係一班radical.

> 咁bible belt個班christian 全部都係radical啦

唔好亂咁將班基督教徒來放埋班伊斯蘭教既人來講. 你幾時見過班基督教徒去支持non-secular law? 何況你就咁講bible belt根本冇咩意義, bible belt本身只係形容christian比例相對比較高好多既嗰幾個state.

就咁一句話人係extremist就好似秒左人咁. 咁再右佢少少就個個都hitler啦. 呢d左膠亂標籤人既tactic就係你地輸左2016既其中一個原因.

1. 咁你咪講下佢講過d咩 conspiracy theory 囉.
2. 入去兩分鍾都冇就已經講左2011 pew research, 冇睇過條片唔洗大大聲話比人聽.

支持樓主

其實好多宗教都有extremist, 差在多定少. 傅統猶太教支持強制男嬰切包皮我本人都認為係幾radical既一回事.

伊斯蘭法唔係一個已成文既法律, 而係「是一套以伊斯蘭教教義為準則的法律，根據《古蘭經》和可靠聖訓的內容，對人民日常生活和行為作出法律規定，因此又被稱為伊斯蘭法律(Islamic law)。」而當中部份既習俗同對人既懲罰對現代既社會來講係完全唔符合人權標準.

100% Jesus

唔明

古蘭經要人守大部分舊約律法，又話直到世界末日都唔會update，當然係恐怖

pew research 有甚麼問題？

都係唔明

用到 download呢個字，九成九只係從網上接觸 Muslim

第二條，唔食豬的會產生暴力傾向呢條真係打撚死我都唔會信架啦吊

冇問題, 係一個相當中立既研究組織, 專研究社會問題同現象.

呢度係我柒咗

係邊度接觸？公司？社區？難民營？

仲有煩請介紹自己見聞履歷

Muslim 入面覺得行Sharia law 無問題係因為佢哋自己遵守係自己天職唔會犯，唔會覺得行Sharia law 係Radical
你就咁接觸佢地，甚至做friend 都唔會知佢哋有依啲ideology，因為佢哋真心人人守Sharia law 好應該係唔radical ，但一同佢哋講gay、 femalism ，甚至講美國就現曬型

所有親戚都自稱回教徒，身份證上有回教名，但我就唔信

而家係你提出回教徒唔食豬唔關利未記事喎, 咁唔係你去搵證據, 唔通係我搵?

咁伊斯蘭邪唔邪都冇所謂啦 反正你都係要非我教類

佛教咪唔會受攻擊

耶撚
1.存在

回教徒唔食豬唔關利未記事唔係你提出?

回教徒唔食豬關利未記事係你提出，你條link引嘅經文又解釋唔到，我分析你聽你又唔信

你果啲叫分析?

你只係話可蘭經講聖經俾人改過, 所以回教徒行為唔應該用聖經解釋.

我咪話可蘭經講俾人改啲部份係講猶太人嘅部份, 同其他嘢冇關係. 你又扮睇唔到?

我有引經文，猶太人的經文咪就係舊約聖經

係呀, 咁你引啲經文點證明到好似你咁講, 回教徒食豬唔關利未記事?

可蘭經話聖經有改過, 依個係事實.

但乜嘢由於古蘭經又抵譭聖經話其早已被篡改, 故"回教徒唔食豬一樣因為利未記呀"呢個説法無古蘭經經文支持依樣嘢純粹係你自己推測咋喎.

係合理推測，但你扮唔明，對自己提出論點又不提出證據支持自己，點同你討論落去？

你自己講出嚟就話係合理? 笑撚死人咩…

你最勁，滿意未？

下.

好簡單問你.

你自己都話古蘭經主旨係要信徒繼續守大部分舊約律法.

咁如果因為古蘭經又抵譭聖經話其早已被篡改所以信徒唔應該跟舊約律法, 咁跟舊約律法果啲回教徒係附合教旨定唔附合教旨?

附合教旨? 喂, 古蘭經又話聖經已經改咗, 唔可以跟聖經喎.

唔附合教旨? 喂, 古蘭經主旨係要信徒繼續守大部分舊約律法喎.

你答喇!

古蘭經話舊約經文被後人篡改，現時睇到嘅可能改變咗，可能我用詞不好，不應用「舊約」一詞引起你誤解，古蘭經要信徒繼續守大部分律法

p.s.剛找到以下經文

2 : 173 他只禁戒你們吃自死物、血液、豬肉、以及誦非真主之名而宰的動物；凡為勢所迫，非出自願，且不過份的人，（雖吃禁物），毫無罪過。因為真主確是至赦的，確是至慈的。

5 : 3 禁止你們吃自死物、血液、豬肉，以及誦非真主之名而宰殺的、勒死的、捶死的、跌死的、抵死的、野獸吃剩的動物，但宰後才死的，仍然可吃；禁止你們吃在神石上宰殺的；禁止你們求籤，那是罪惡。今天，不信道的人，對於（消滅）你們的宗教已經絕望了，故你們不要畏懼他們，你們當畏懼我。今天，我已為你們成全你們的宗教，我已完成我所賜你們的恩典，我已選擇伊斯蘭做你們的宗教。凡為饑荒所迫，而無意犯罪的，（雖吃禁物，毫無罪過），因為真主確是至赦的，確是至慈的。

5 : 60 你說：「我告訴你們在真主那裏所受的報酬有比這更惡劣的，好嗎？有等人曾受真主的棄絕和譴怒，他使他們－部分變成猴子和豬，一部分崇拜惡魔，這等人，他們的地位是更惡劣的，他們離開正道是更遠的。」
——————
不如話唔食豬嘅原因係因為豬其實係被詛咒的人變成仲大可能

不如話唔食豬嘅原因係因為豬其實係被詛咒的人變成仲大可能

依個係咪又係你嘅合理分析?

比你嘅說法略好咁啦

咁又係, 我地邊係你個美術老師咁, 係宗教界權威先得架.

你唔肯提出證據，最叻咪攞番呢樣嚟講

講真, 外國讀緊大學真係會見同識唔少呢D人. 佢地有d可能會覺得Sharia law只係用於muslim上就冇問題. (因為以前有d其他伊斯蘭教國都係咁, 不過非教徒要交特殊既稅, Jizya tax) 但係我個人就認為就算你係伊斯蘭教徒都好, 你都唔應該因為係gay, 支持女權而比其他伊斯蘭教徒殺死.

當然亦都有人係知道自己國家同宗教既恐怖, 而真心想成個宗教改革. 例如今時今日既基督教同500年前既基督教根本就唔同, 以前基督教一樣係好恐怖. 而冇錯, 聖經既部份內容同可蘭經既部份內容都係on9, 但就係差在同樣都係信教既人入面有幾多真係想入面既野成為法律, 或者幾多已經就係法律.

當然唔係話緊所有muslim都係咁, 不過呢個真係現撚曬型, 睇到心都寒曬:

一來佢唔願意去譴責國際承認既恐怖份子組織hamas同hezbollah.
二來佢仲要公開同意hezbollah 既說話, 希望所有猶太人都集中曬喺以色列, 等佢地唔洗周圍狩獵班猶太人.

你想我提出證據證明你美術老師唔係宗教界權威?

覺得係邪教
但你啲原因有啲好on9
唔能夠苟同

屌你
你係咪死耶撚

op就算唔係耶撚都以為耶撚係世界唯一標準嘅人

話自己唔係耶撚但係全個post都係基督教嘅point

source簡直係假膠級

論述質素零分重作

現實係咁

現實係耶教統治世界，請面對現實

我從來無諗過殺你喎

我唔係伊斯蘭教徒

樓豬係唔係弱智人士？

樓主 你咁支持基督教，點解吾信基督教？

仲諗緊點解反蛔post都咁多負皮

唔係支持基督教
只係指出社會現實

我都唔明咩事

其實用基督教概括一切有關宗教同文化，會唔會太粗糙？因為香港基督教同歐洲基督教都好唔同，人哋liberal好多，所以班保皇所信嘅基督教同歐洲人信嘅會唔會已經唔算同一宗教？好似喇嘛教可以唔歸佛教。

咪又係信「一信得永生」、「耶穌贖盡罪」，分別在哪裡？

歐洲人已經唔認為一信得永生

咁歐洲的基督徒信甚麼？

你講嘅信條係福音派堅持。

Authority of Scripture
The nature of the Bible is another key area of difference. Mainline Protestantism sees the Bible as an important, even central, book of faith, but it is not necessarily infallible. From this perspective, the books of the Bible are products of their times, with errors and inspirational stories that may not be historically factual. In contrast, evangelicals believe that the Bible is God's infallible word, written by human authors under the unerring guidance of the Holy Spirit. The popular evangelical term for this is inerrancy.

Core Beliefs
Mainline Protestantism tends to see truth in terms of a liberal theology of growth and development. This doctrine expresses itself in the defining values of tolerance and acceptance, even recognizing the possibility of salvation in non-Christian religions. The evangelical perspective sees belief in Jesus as essential to salvation. There is consensus among scholars that one essential evangelical doctrine is atonement through Christ's sacrifice on the cross, in which Jesus suffers punishment on behalf of sinners who deserve to be condemned.

Social Issues
Mainline Protestantism has a strong liberal social justice component. In recent years, this impulse has expressed itself in advocating for such issues as feminism, environmentalism and gay marriage. Conversely, evangelicals tend to be socially conservative. Issues commonly associated with evangelicals include abstinence from pre-marital sex, opposition to same-sex relationships and advocacy for legislation to ban abortion

第3點我支持，所以我信

有話Mainline Protestants唔信「一信得永生」同「耶穌贖盡罪」咩？英文唔係幾好，睇唔到有咁講

唔認為聖經絕對，亦可以自由解經，所以暗示唔一定一信永生

有錢仔同靚仔咪霸晒啲女人，窮人兵都無得做

真係咁解？

even recognizing the possibility of salvation in non-Christian religions.

有其他得救之法

係呀，唔信你去問非福音教徒

可唔可以詳細講？

那些教會不屬福音派？

睇呢篇仲好

簡體字警告

为什么伊斯兰教会有宗教极端主义而佛教基督教就没有？

Incarnations
Beliefs vary from the literal to the symbolic belief in Jesus Christ as God's incarnation. Some believe we are all sons and daughters of God and that Christ was exemplary, but not God.
Read more at

After Death
Goodness will somehow be rewarded and evil punished after death, but what is most important is how you show your faith and conduct your life on earth.

Salvation
Various beliefs: Some believe all will go to heaven, as God is loving and forgiving. Others believe salvation lies in doing good works and no harm to others, regardless of faith. Some believe baptism is important. Some believe the concept of salvation after death is symbolic or nonexistent.
Read more at

又試圖解釋不是每個伊斯蘭邪教徒都是恐怖份子

唔信「三位一體」仲算基督徒？

一個原因說明基督教是邪教 唔信主耶穌要落地獄 樓豬仲話自己唔係耶撚 講真睇唔出

真係唔係基督徒，只係指出社會現實

點解唔算？
如果當唔算，就解釋咗西方已非基督徒主導。所以我問可否用基督教概括所有此類宗教。

正如喇嘛教算唔算佛教？

唔係好明，anyway thanks

十字軍東征同中世紀獵巫係咩嚟

仲有現代文史哲、科學、醫學等起源就係係中世紀伊斯蘭地區發展出嚟，無伊斯蘭黃金時代你今日連阿拉伯數字都無得用

係後來中亞蒙古突厥入侵，同十字軍打先沒落都今日

二次大戰基本上就係一班共同信仰(天主教、基督新教)嘅人打交, 蘇聯無神論

基督教唔係新舊約一齊睇咩？睇曬全本先係理解宗教講緊咩，邊有分咩新舊約時代

係因為嗰啲人日日係度強調主主主先令你有錯覺啫

新教由各自唔同教派組成教會個個都自己各自解釋聖經梗係話人地係異端啦，你壯大左咪即係搶我啲奉獻？咁都可以當係權威？除非嗰個教派鼓吹姦淫擄掠殺人放火如果唔係點叫邪教

夠鐘食藥

睇到第二點豬肉 已經笑撚左

1.咪話「壞事都係天主教做的」；
2.咁犀利？不過阿拉伯數字係印度人發明的